[steam][免費][騎砍類][虎豹騎]Tiger Knight:Empire War

Tiger Knight:Empire War(虎豹騎)係一款多人線上對戰網路遊戲，參考o左大量歷史資料，真實重現三國時代馳騁戰場的情景。遊戲以前所未有的大規模同屏顯示人物數量，寫實的美術設定，通過多種模式完整還原古代大型歷史戰爭場景，實現遊戲的超強代入感，令玩家能充分體驗冷兵器戰爭的魅力。

以上當然係廢up啦 最正係任何一樣o既武器都可以裝備係你個身上面！即係你可以羅馬裝甲配魏國的頭盜同埋隻game係可以比你控制兵線 你想進行乜野軍事攻略都可以係game入面使出黎!

最重要係目前課金係買唔到影響遊戲公平o既道具，就算對面玩家有課金，你有技術都可以打殘佢！即係你課唔課金都冇所謂

下載link:

當中有不同兵種，國家，武器及戰陣，以下全部都唔洗課金

兵種:弓兵、騎兵、步兵，騎射兵......

國家:魏、蜀、吳，羅馬。 遲下仲話會出日本

武器:盾、劍、矛、戟、刀、棍、鞭，斧、叉，鏟......。

陣法:楔形陣、橫陣、雙橫陣，圓陣......。(仲有好多陣法打唔哂)

而我地Tiger Knight:Empire War係有個叫 紅毛泥封你屎眼 o既軍團由以前高登仔所組成！

我地Discord: